Ahoj Sin Jsem rád že píšu dopis ti. Mám se dobře v Praze. Slyšel jsem že budeš přijet do prahy. V sobutu. Můžeme se sejít na letiště v 18 hodin. Budu čekat na tebe před východem. Poprve budeme jít na procházku do pražského hradu. potom naobědváme v nějaké hezké restauraci. Doufám že vidím tě brzo. Zatím se měj hezky! tvůj Sin
